西波晒我時間 唔出義和碑我睇咩撚野啊

屌你老母垃圾教練
黑色美斯都唔出

冇佢先贏

對住業餘根本唔洗出主力
係某隊垃圾先會出左主力都贏唔到

我要求你立即向球王義和B道歉

主力係指阿甲?

聽你話宜家出

出2&b點贏2:0

卡巴尼路啊

唔屌都唔撚出
垃圾教練